厲害了！支那造出人類首隻無人戰艦！

中國無人戰艦 江西省九江市長江試航

外型類似美軍反潛無人實驗艇「海洋獵人」

隻潛艇幾靚

入面果幾隻支那賤畜算唔算人？

Dklm，觀光船嚟架？

反智美國搞無人兵器係因為士兵好值錢中國最唔值錢係人，搞返人海好過啦

呢隻係美軍的

武器位唔見左？

造啲垃圾出嚟把鳩

我相信日本二戰D艦艇未沉都應該夠做低某國嘅所謂戰艦

整隻無人艦係為左運滿人去送頭呀

呢樣真啊
人材係要時間浸出黎
反下手死左又要時間訓練
而且美軍含金量好重香左賠好甘

沒有賭上人命的戰爭 就知是單純的經濟和科技角力 根本稱不上戰爭

無人艦仲起艦橋做乜

無人但有駕駛艙

dummy 機，當游水浮台用

又咁講，好多無人野最初設計同驗證機都係用有人系統開始改造，完成遙控或自動功能之後先再在下一代/量產時簡化或抽走人用設施

突破盲點
支那打仗根本就係想減少人口

又抄美軍.....共匪真係搶開唔會停

無人機受信號攻擊會點?
飛機咁高就難搞
船被人干擾完 成隻拖返去慢慢玩

武器最後先會試
依家仲有過臨時控制室俾人mon住儀器

美國船黎，唔識隻船都識支旗啦